Documento gerado sob autenticação Nº DPN.369.705.E65, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             502                  de  17/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°33498,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DIOGENES MARIOZI NUNES DOS SANTOS
(Siape: 0355627 ),  para substituir   VALERIO SILVEIRA BRUM (Siape: 0358392 ), Chefe do Setor de Oficinas de
Produção  vinculado  ao  Departamento  de  Logística  e  Suprimentos  da  SUINFRA,  Código  FG-2,  em  seu
afastamento por motivo de férias, no período de 17/01/2017 a 31/01/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 15 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
